[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (28) 個POST仲剩幾人

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

自己留名

生還者

等撚到佛誕都未更新

新POST留名

更新未
每日除左打專武碎片日常關卡外 完全無動力開game

pvp場，其他玩家會越黎越接近封頂lv，開七星未

想問問5星團 有無高級包買?
抵唔抵買? 定5星卷好D?

佢d pvp其實有冇辦理整得好d 一係你秒人 一係人秒你

振修羅要點拎三粒星，成日都拎得兩粒 ？

佢方向應該係出埋專武防裝等你冇咁易比人秒

ff mode: 出到100lv 可能個分別就出現了
5月頭就佛誕 我地拭目以待

入場前可以撳左上星星睇下「拎星星條件」
入場後右上都睇到

留個靚名
向第3隻5星進發

最大連擊數即係要幾大？

400

喂呀，27未推完呀差幾個呀.....

上個POST都好似係咁

咩呀 上個post我自己推爆左

搞掂

仲剩幾人 好問題

重未死, 起碼用埋個包月先

包月好似聽日完

反正佢地應該賺左好多, 位位238+38

有個ac開左4日一路拎石拎卷黎抽野
抽到2隻4星金馬超，4星金孫權，4星銀呂布，3星金曹仁，3星金徐晃
應該轉唔轉呢個ac玩
本身玩緊個個有4星金602同埋幾隻魏國既原3星金將 不過都升到1隻5星 2隻4星了

602 好好多, 水有咩

好好地一隻真三就咁俾佢收左皮
搵代理都搵好D啦 搵D整臭自己既

呢排唔見貓奴既，係咪棄左..

而且我覺馬超麻麻地, 孫權難升技

好多人齊驚

睇定d, 隻game要食水既話有排食, 唔需要R頭諗第2隻

我

老老豆豆 日本仔自己搞番的話隻game一定好勁多

水有樂進徐晃曹仁 木就1隻都無
點解個個都話602勁既其實 數值睇落都係average原4將 升技又要等運到抽返黎食

依家黎講 升602定周瑜上6星好d?

轉左玩隻寵物小精靈game,更新我會返嚟嫁

技勁啫，拎佢嚟打修羅刷400連好易，勁過周瑜

其實唔係特別勁 純粹係女 又可以400hit 練曹仁/樂進先囉

佢返學

佛誕想有咩活動

強國有D POKEMON手遊整得好鬼死靚 但又係食水勁深
玩左個幾月 洗左我成皮

你個名 正

齊齊放假 連客服都放假

巴打有睇 ?

一皮

希望到時唔好變左你個名

兩場連出兩把，食咗出
屬性幾靚咁

有啦 追住睇 好熱血

是咪馴寵大冒險

我呢個名俾人笑左好多次

周打pvp勁，602連技靚

包仲咩用

我果隻叫口袋妖怪重制

已棄

體力包

巴打好野

遲下一鍵會出幾多把弓
與其慢慢升，不如我一次出五星唔好煩？（肥料）

哦

終於到我升602 ,
再極速爆機

諗住合返幾粒五星石先擺上去，唔好浪費

到底三星過關先會跌武將呢個都市傳聞係真定假
修羅auto難三星呀 手動又冇咁好心機

屌佢老母 棄定驚都得
垃圾營運 虎頭蛇尾

九成真
你有心機可以自己測試
修羅有好多關可以auto三星btw

我刷左好多場都拎唔到一把五星

btw 知唔知有冇關拎五星防裝？

我人仔唔勁 而家刷緊想升第一隻六星

不過佢點更新都好 我都唔會再課金 俾成幾舊水買肥料

Agger 買左38+238都覺得中伏
垃圾營運
打撚死我都唔會再課

淨係課左38得一隻六星慢慢玩

與其課金買肥料 倒不如用果D錢黎食肥自己好過

你地用緊咩野機玩? 新手玩緊第3日 部iphone6玩半個鐘就可以煎蛋 熱到想爆炸咁 電由80%去到20%

公司用ipad, 屋企用電腦
出街先用下電話探索採礦

搞到畫質全部最底,冇分別之餘又唔食電又唔熱

覺得中伏乘二

我當支持下無雙算
可一不可再

琴日放假得閒食包打足一日 玩左半日之後發現真係頂唔順
試下轉用電腦玩 即刻舒服曬

九成真 我兩星未跌過

一陣試下

點樣係電腦玩 有無教學?? 睇左第一頁唔見有

裝BLUESTACKS 再上網搵隻GAME既APK安裝

留名 佢再唔更新就係係棄game
已經無動力玩落去
一係就24hr pvp
如果唔係都幾難吸得返D人離玩隻game

無知一問 玩左咁耐
其實右手邊25果個係乜離

點解可以咁耐都唔出更新

留名

直接係入面個playstore dl都得
以前用過BS, 但唔係好順 所以冇再用
呢隻game咁3d 本來會覺得更加lag 所以一直冇用
點知BS3用落又幾順 唔知係因為換左電腦定係BS改良左

自己電話個主賬就淨係得垃圾 無刷首抽 自己不嬲無運 自己升左一隻4星 主賬玩左廿幾個鐘 唔會棄
岩岩係SE開個黎玩下 起手4星劉備 金5星明光凱 早知唔開

依隻驚除左買一送一之外都唔會課
課落其他驚到算

屌 抽撚晒d玉壁都冇黃忠 點升技
係咁出1星602

巴打刷邊關有5星武岀

同問

係BS 好左 之前bs 1都好易lag 我都冇再用

其實修羅就有

你係換專武嗰度咪可以用嗰啲換其他野

我真係唔明你地點解仲玩，
日日做埋同一樣野，
抽金底武將難過乜，
每日免費抽完就熄game la

咁你又回呢個po

邊度有得換專武

演武，戰功換領，三星專武箱

中左關公把專武，問題係我連關公條鬚都未見過

三星專武係用幅圖左手邊專武碎片換wo
咁右手邊個令牌有咩用

我都係喎

屌

專武隔離果d嘢囉，對下公仔啦

隻GAME個FB活動 小氣到 送1千元寶都要抽100名 屌你老母啦

笑左, 入埋入都睇唔到

見到依D人就覺得好好笑

⼀⼁
真係好伏
前面仲要20抽，全肥料

我演武係綠色區，我明明打左3千4分點解升唔到藍區？

而家我淨抽裝備

點解大家講到有一隻六星easy爆機 係因為d數值高過五星好多?

利申, 有一隻爆技五星 打到修羅3 卡關

我用5星爆技夏侯惇都得晒, 不過無3星咁解

因為六星啲技有得再爆啲,同再多一招技

我都係

我想要子龍
一隻草屬見得光既都冇,得關銀萍

銀萍比狗屌

徐晃會好D, 602 D技好勁, 而且用玉抽好易出

受教了
thanks 咁多位巴打既意見

唉 我都係咁話
銀萍好廢咁

我都單抽子龍

其實專武洗煉有咩用

想問下火屬有冇邊隻好過602，
同埋未打到修羅，
可以用咩方法刷肥料上5星餵6星？

咪洗數值
入去洗煉有説明

唉，爆左修羅冇野做

周瑜, 技英有無敵盾, PVP都幾掂
5星獲得方法:
1.抽角色
2.入5LV軍團草分買卷
3.等30日送一隻
4.不斷食包打修羅, 升肥

你講邊方面好過先
肥料方面 有錢咪抽返黎 無錢咪慢慢刷關洗經

係我黑仔定係改咗4-5? 呢幾日一隻4星單眼佬都無見過

個洗煉材料邊度搵?

pvp，刷關係咪求其揾關快嘅困難就OK？

買 1500元寶

我覺得銅合銅係好難合到金
應該係有機率問題

between已經3屬6星滿技
唔知有乜搞

我所有金武都係銅銅合, 機率大概1/3就出到

我合左3把都是銅 sosad
反而金金出銀 金銀都一下出金
所以覺得有dd關機率事

呢隻game pvp都係秒黎秒去
個人覺得周瑜同孫尚香幾好
平民啲周泰都好抽得
刷關睇你自己能力

真係冇曬銀幣，乜都做唔到
仲有冇有用嘅gift code

我可以答你 人品問題
我合過三把 全部銅合銅 兩金一銀

有冇人知點升區？

未結算咋？

太過份鳥!!!!!!!!!!!!!!

但係已經攞埋獎勵

好想課金
但又唔想俾間垃圾公司賺

咪撚課啦
你個box玩成點先

銀萍同馬超邊個好d?

得隻602,樂進,徐晃,曹仁sad

點解話銀屏廢
岩岩先中左隻

銀屏幾好呀, 隊長技又勁

馬超

馬超有暈 3,4技又出手快

好撚想要關銀屏

係唔係升晒602同周泰做6星先 ？
但我又有隻小喬6星，咁搞法會全火屬

升隻水會易打啲,曹仁徐晃打關都會跌

推post慢到

見到佢同其他技盾人我會吊住尾一見到夠鐘就放遠技秒佢

咪撚課呀，間公司完全唔值得課金落去玩

陳宮先係見佢即打啦下嘛

d低星玉浪費咗d金武

每日清左32個包 就下線 唔再開game

劉備威脅都只限佢盾時 其實好一般

重登申請

我用張遼/602離遠見到一放技2就收皮

想闆下點quit團 自

已申

有602同曹仁 推地圖沒問題
主玩602 pvp都唔錯
你如果抱中名將既心課金
會好失望

曹仁推圖有用？

巴打話 洛克仁可以自動過修羅

個頭屌大耳, 轉頭就中大耳金六星

5星金郭嘉勁唔勁 岩岩中

6* 滿技 自動過6-10 純粹係400hit 過唔到 其他輕鬆

第三隻6星

用邊隻最好 用開周泰 抽左孫權周瑜翻嚟

吊之前食晒D 4星周瑜而家6星差30點技

RIP

用左500玉都抽唔到周瑜

點解要咁急升....等5*食滿技嘛

我玉抽中好多隻 不過冇佢

因為個次係用成長禮包玩10抽
抽到爆晒無位,就咁食D周瑜升咁D LV同技

個D玉成日抽埋個幾隻垃圾真係

周瑜都算成日見
得閒抽下就比隻一星我

周瑜唔錯

Thank you

關卡掉3星將易定3星裝易

刷左百幾場3-7 一隻3星太史慈都無

五星張角銅邊係咪無用？

有,肥料黎

遲啲個post標題係無人剩

玩多好撚悶 得木牛好玩

兩個account

一個4星啱屬602
一個4星啱屬李異+專武

邊個起手好

602
專武廢技岩人都冇用

602

三星金孫策，好掙扎開唔開好

無水屬升左隻于禁其實都幾好用

金定銅?

金

金孫策邊會係三星

孫策邊有金3星

4-5有太史慈????????????

屌，你唔提我得唔得，再開返睇，發鳩雞盲，木屬黎

兩抽

原來升唔到上金龍 每日打2場係唔夠

即係銅啦

佢有個門檻分鐘

發下名將夢都唔得

我打到6千左右

新加入
4星金夏侯淳
開唔開得？

開

會唔會唔更新主劇情

都開始冇咩人玩 又冇新野玩

一隻咁經典嘅game 咁快沒落

比隻火呂布秒左

岩先用木呂
屈死對面9隻 笑死我

我明明夠分上金龍 今日仲起藍雀係乜玩法

就60LV有廿抽求集氣

要升金龍都幾辛苦
D人又唔係廢咁即係要打好多場

名將可以點升技

課金抽

400連擊有咩秘訣 d弓手好煩
睇post話602易解 我有602 都係會比d弓手打斷

最高得60lv 又唔更新淨係呃錢 即係點

第一次合就有

想問應唔應該升典韋？
我隻李典滿左技🙈

60LV
垃圾驚

卡左係修羅 2-x 樽頸位 唔係要食哂啲5星谷1隻夏侯或者周瑜掛

20抽有馬超周瑜算係咁

岩岩望左下說明
應該係你要夠分 + 頭20% 先入到

三國無雙搞到咁屌那星

諗住棄game前 一抽
即係叫我玩落去

點解開極都冇五、六星

等咁耐先換到既5星卷中袁紹

D越南仔洗唔洗狂打武鬥場呀

大撚把 三星

五星弓好少

5%唔知有冇

新手一問
有隻金4星602
手頭有5隻銀602
係咪升晒上5星一次過食5隻最好？
但可以食咩升上5星？
食啲無用嘅將？
例如有咩
Sorry岩岩玩左2日想問多啲

究竟3-5點攞三星

4隻咋
經驗值打主線就有啦

合唔合上6星好

半棄中

伶D錢去屌PTGF仲好過課金

我有3件 全部都冇合上去

唔係 你滿技 total 要 4-5 食4隻 5-6 食4隻 你可以升4隻4* 升星先 咁起碼你有隻升左技幫你過關

其實 每次係要出個陣去就會出 定4*將 係冇運佢自然唔出都冇計

兩張3-6*卷

全3* 好耶

3星火呂蒙 4星曹操(銀底)

仆街弓兵斷我連擊

602世界第一

I dun think so

武鬥打咁多場，淨係俾佢二技秒過

成撚日用GAY佬秒鳩602

單眼佬勁D

呂布先第一
單眼佬未抆刀就比呂布秒殺

手機用iphone
想問下巴打們可唔可以用電腦?
利申電腦已download bluestacks

第一次日任出4星武

minpay

中左3星徐晃同月英

呂布一出場就已經用霸氣震懾對方

可以 都係用fb or gmail login

佢問你點攞三星你就po你拎三星居心何在？好威威？

LAY埋係左上角度殺個陳宮同張遼先 呂布就會卡住

拋磚引玉
其實想話有 6* 唔難過啫
400連難D...

武鬥場個度，點先知自己夠唔夠分上一級？

報到

搵邊位

開唔開得過無個金邊

原來打錢關禁實個攻擊制就得，仲多錢過我狂禁，仲等我禁到手軟

嘩 聽聽下達哥單抽中撚左

搵你呀
唔係我你邊有六星名將中呀

我愛你 愛著你

員工

有冇團，求收留

課左二百幾 一隻名將都無
準備棄驚

關公3技+流血專武=董卓殺手

好多人課幾千都冇

出六星孫權劍

求指點 除左練602
水練咩
銀豬同張飛練唔練好

有肥可練，無肥就擺埋一邊。

新手想問下新手出4星金武，
應該慢慢儲石升星定係
拎來合成算，thanks

比主力用住先
等合到6星金再換上去

仲有 唔使諗升星 到你棄驚都未儲夠D石

有無人挑戰下爛手氣

400連搵黃忠爆下技，幾下普攻好快過

孫策不愧為小霸王
經測試後實力同呂布睇齊

咁就大獲

但係我成日比d箭兵屈血，儲唔切亂舞

係唔係改左機率⋯依幾日每日一抽加埋佢送既四五張卷都係三星
之前好易中四星，拎黎做肥都好啦

有五星就玩啦
莫強求遲早都會唔玩

係咪我問題？點解係咁話系統異常

明白，即係金4星照用來合上去，
搏出6星金，對嗎？

子宮環我黎啦

有招一野飛過去 成個山治咁

第四隻6*進左 王異 差銀屏就全女班

屌你老虎

可能唔夠防
我用602即刻冇3*

孫策好似最難出 好少見

大喬先係

應該勁 我見佢技幾好

幾時到我中

黃忠好似勁602好多

有撚用咩 我無聊開分身抽
個分身gmail 咁岩係我用開果個
唔賣得

得明入去玩下都好吖

你開幾個分身

我十個分身每日廿抽連續半個月咩都冇

攞完佢個五星卷都冇就del驚

10個左右 我唔係日日登入

lihkg8巴打幫幫手
40人都拎唔到第4個箱就真係

陣間廿抽 好不安

前排先聽你講話棄驚

金黃忠咁易有咩
原來水屬高防D
水就高攻
木就血多
是咪old news

修羅3-5 點3星 要用覺醒收呂布皮同時唔可以少過9成血， 一個無雙酒都冇得執 點3星過

吸血普攻草到滿技為止.

要無雙啫好似

哪有吸血普攻？.？要用孫堅 曹仁？

你有高防6*應該得

唔一定吸血

有冇關會出五星防? 如果冇咁四星呢?

修羅6-3拎唔到3星
就係差呢一粒

踢左一堆唔on既會員
招巴打入
申請左請重開game同留名

已申
ID: 戇

但將啲三星銀底602升上四星唔係要食三隻三星咩？姐係求其比3隻佢食？ 唔知有咩值得留有咩唔值 已經爆左倉
Sorry 好多問題

集氣

加好友同求軍團pls

NO
係用4星金先
同時用其他廢裝黎合6星
合到6星金就換
合唔到得keep住用4星

已申
himihim

申左入 比啲掙扎
Id: *oc**l

Id 俾雞札我

想加D會送旗仔嘅好友
id 周子瑜老公

另外啱啱又合左把金出嚟

已申請了 thanks!

點睇銀呂布贏到金呂布

開服到依家夾埋70幾抽都抽唔到隻見得吓人嘅木屬

我而家升緊
銀將 黃忠
金色關平, 金色徐晃

有無巴打可以比下意見我..
應該升銀 602 嗎??

新手留名

又抽垃圾

其實金武咩屬同咩洞先算啱屬？

屌
彗星武將戰打左150人落街之後中左bug, 無人上黎
隔硬食左個C

好慘

啱啱抽到火四星張飛 同木四星孫策 值唔值得升 啱啱玩卡緊4_10

人生已完

好撚和味喎一隻六星

攻同暴，屬同洞都係

原來同等級有關 得30幾LV刷4-5係唔會出4/5星野

但我完全唔鐘意呢條友

出3星將既機率有幾低 刷左過百場都無一隻

賣左佢囉

賣到幾多 再加隻金602

I mean 係game入面賣左佢 應該有1萬銀幣

當肥食唔好

比一隻602我啦 未中過

Id御前待衛

胡c fu
練身同時要練心

忽然之間心血來潮想養名將，既然金色抽唔到，銀色養唔養得過？不過抽肥升都係一個難題

諗住養第一行嗰三隻銀，不身對曹操好有愛 但抽極都無金 ，唔知巴打有無其他建議？

我升到6*，淨係送嗰1000玉都可以100次都冇啦

我個倉到有孫權同陸遜，睇左第一頁兩隻都係評價中又同屬，如果要揀一隻做主力，邊隻會好d?

隊長技點升？

陸遜
利申 未玩過

你有空位就留肥 留到就升 唔係咁易
銀底名將勁過部分四星金

邊隻多肥？
我覺得孫權好d

之前有個comment 話有一關好易刷4星典韋 搵唔有冇巴打知邊關易刷4星武將

好似好撚廢

無啦無人玩啦

我企一陣就比人打番落黎

多肥係指多升技肥料？我暫時只係打到困難，兩隻都好似唔多覺見到升技肥...兩隻pvp嚟講邊隻實用d?!

利申：重有隻滿技馬超，滿技真係唔錯用

你老母
礦場果度係咪有D撚樣專揀D高戰力黎打架
20萬以上就算佔個3600礦都會比人攻佔
反而幾萬戰力去佔果D就好安全

羅賓漢

合到金武個d係雞係公廁

笑撚左

想升隻周泰打boss 刷邊關好

唉屌 多到升唔曬 不如比把你

做得好

我1金2銀3銅

大家合到或者抽到6星銀裝會唔會用住先...
宜家手上有1件 但係拆落黎個陣要幾多元寶...

100
我會用住先

每日一屌 開七星未

佢開其他都好 而家唔知有咩玩

第一次參與呢個post

係
但需要時間運氣
auto下去吧

大大話話合左10次6星武，把撚把都係鍋底。

銅底

好多名將又抽唔到金邊搞到爆晒位，整整下想升隻銀關公上去，反正無水屬

唔好意思
高戰力霸金礦果堆全部比我用呂布掃番落黎

你有好多肥料 好似可以一升

原來係你
自己人都掃

點解

基本上用咩都唔好話安全

岩岩開始玩
依家有幾張四星

呂布 馬超 李典 王異 關銀屏 大橋 徐庶
好唔好將其中一隻升做五星?
唔該巴打

感覺可以升金徐先?
唔打得都睇得

升金底優先

Hi
建議重刷 困為冇好嘅火 水
唔想重刷就徐庶

唔該哂咁多巴打
本身無留意金底銀底 見到呂布就玩
另一個ac有金底4星孫權 小橋 孫堅 周泰同張角
但全部火
仲有銅既4星趙雲
係咪玩依隻好啲?

唔該哂

大家玩咩服多

金底孫權幾型 好似都玩得過
比起底色 星數唔重要
金底水/火既抽玉有好多選擇
反而係風就應該無辦法係玉到抽到金底

下次可以試下向幾條樓梯開技

課左4千乜柒都無88

起碼都有602

602多到做肥料

明白
thx

我係用袁紹

隻Game永遠無活動，可以棄

玉係咪用來抽武將? 仲有冇其他用途?

而家都係hea儲元寶 auto多1set 5星就算

今日第一隻

我覺得好難出
武易D

佔個礦都要扮窮博同情

新手一問 係咪開得局？

升緊金張遼,但係抽中金許豬,轉唔轉人升好,唔夠資源

升張遼六左再慢慢帶大隻肥豬

10抽中定單抽？

好幸苦將元姫上到6覺得好廢
早知升陸遜算

辛

單抽中

這些機會

打2-8 由32LV打到39LV 一隻馬超/太史慈都無出過!!!!!!!!!!!

王元雞廢?

王元 技麻麻地 400連擊應該幾好

爆左技未先

2-10好撚多3星周泰，一車車咁來

係

新手一問點先有專武

課金抽裝

好友boss，日常 打碎片演武場換3星

名將中嘅名將喎

我刷左5個戶口， 無一個有勁咭， 再有個抽左十連都係垃圾，諗緊棄game

其實我都係無名將
都係咁玩

D包睇落就有好多 但用落其實好快唔夠用
唔係太多地方有包送 等我仲有心機玩之前
應該已經食曬

想刷名將先開波 包你刷到棄驚

想棄

但玩落就會開始後悔點解唔刷首抽
因為真係唔洗諗住會再中到

初初我都想刷名將開波 但真係刷到冇癮
直接金底602開波算 後尾玩落先抽到銀底黃忠關羽張飛

張尿銀平都ok啊

小人到

太悶啦 game入面

個post推得慢左好多

日日都係到刷 刷到悶啦

真三國無雙 · 刷

有咩電話驚唔洗刷 你地玩得咁快封曬頂當然好快冇癮

爆咗啦 本身都唔想升 玉抽咗十幾廿隻廢事掉
真係好一般 連擊幾好 但都係過唔到6-3

隻game等收皮啦
一堆on9喺fb到話官方佛心 但明明送親都係d垃圾

斷層介愈黎愈大 遲下再無新人入坑
得返廿萬戰力玩既話唔挨得耐

過唔到3星修3-5呂布 可以點做

敏英 兜住打兵儲氣

我諗個營運都係諗住賺一筆就算
依家個setting真係好難再吸引新玩家

想刷5星弓, 不過出左好多4星武
你地會點處理?

馬超拉打都唔易

照食

你地刷防具刷邊關

11抽得隻5星孫堅 開唔開波好
刷到就黎無癮

仲刷緊武器

最多得4星防
所有既10關
6-2 仲有個唔記得左.... 但都要手動搵個個木桶先有三星

太多防肥係度 又唔想由三星食上去

新手想問下夏候淵值唔值得練？

我六星甲都係二三星食上去

幾好但你夠唔夠肥升上去？

要刷刷4-10 可以auto

大家既劉皇叔係刷邊關刷番黎

我玉璧抽到都升3星餵，
而家4星滿左技

6-9?

淵淵好似幾勁 我都升緊

佢啲招感覺起手有啲慢，
但好大力

咁你升呀 抽蛋d玉 慢慢練上去幾好

黃忠有無料度架 我有一隻5星銀

技勁

火都好L勁
升緊

good

成隻game我覺得黃忠數一數二勁，
感覺仲好過602

6-9好似得1星 1-9auto又唔夠3星

我應該出過好多二星

新手問
頭一二三星既名將係咪都係無用?
起碼四星以上先有用?

啱屬周泰都幾勁

同感 黃忠玩落好有快感
初初玩4星銅黃忠已經玩到我好爽
抽埋火黃忠我直程冷落左602

那有肥

我當哂銀銅黃忠做肥

我玉抽都出3隻 加油

得一隻,喊出黎,五星銀黃忠得物無所用

我係街見到好多人玩

我岩岩20抽先抽左2隻銅3星

跪求賜教
主將技能到底點升
我隻劉備宜家5星
其他技都爆晒了

我google唔到

唔係上6星咩要?
同問 爆技5星上6星滿技要幾多隻同名5星?
3隻夠唔夠??

想玩黃忠收個練埋返來都幾舊水啫

五星1lv六星2lv，之後有冇得升就唔知

自己計 5星40技 6星60技
另外升六星會自己加左1技

自己計 5星40技 6星60技
另外升六星會自己加左1技

頭先回錯

有幾多人棄左？

原來要6星先得
唔該晒

原來冇回錯 算啦 當推下呢個死post

人流小左好多

其實大把英勁過602

呂布一定勁過

我覺得袁紹都幾好
又型

就咁數力量型既都仲有關公,張飛同肥豬
好多選擇

型呀 冷門英 但又有得刷技

刷技即係咩意思?

我覺得佢好型
d招好似火箭炮咁

反而我升左因機就覺得佢好薄皮sosad

太史先係火箭炮

忍唔住輕課左
之後單抽中左隻夏侯淵
玩左咁多日全部岩屬既將都係藍色 玩其他GAME又唔見會抽到全部寵同一隻屬性
可以組兩隊純色隊

未用過
陣間圖鑑下

袁少都好火箭炮架
係集中型

用技能英,開盾個陣打小兵存
岩岩用周瑜搞掂

單眼佬開技直接人中出呂布

呂布勁撚過單眼啦
1v1

人中呂布

佢關卡有掉落 可以升技
我覺得佢成個老mk咁

但好難升技 仲未升到一技 唉

抽撚左500玉都冇 602就十隻

我反而好少602

老mk 呢個形容唔錯

我覺得玉都算好抽

咁多人單抽中好野既 十抽是咪伏

你問下自己 日日單抽有冇好野中

答你，頭先20抽
係成隻驚都係伏

都起碼有張遼

agger
所以遠攻技好著數

唔好睇小我孫堅bb呀

但我抽過3-4次10抽中過岩屬6星張遼同大耳, 對我黎講就唔太伏

6星本身都伏伏地
不過最緊要岩屬

好過份

你看過十一顆白光嗎。。。

想問武器加暴擊值係加普攻爆擊率定會加埋技能爆擊率？

都冇加攻擊 暴擊同件銀一樣 同銀色有乜分別

我兩件金都係生命同防XX(

要2/3星黎做乜? 升技既話1星都得啦 唔係咩? 同埋1星易出好多

玉除左抽武將，仲有冇其他用途？

人同武 完

升級黎講
1星=+1技
2星=+2技
3星=+3技嘛

而且3星又多d exp

但係1*都唔係咁容易 有d用少d就盡量用少到 反正升3*好簡單

點解大喬明明最低金係3* 但係冇見過

點會食1星黎升技架
最少都升埋隻1星上2星先食啦
3隻1星就上到2星喇喎

唔明

重複睇3次都係唔明

大家升 5星將 上 6星係用啲 唔啱屬嘅5星 定啱屬都照食？

睇你想唔想升埋架唧 如果唔係一律視為肥料

岩屬? 你指同名武將?

最on9 係整到你無晒位,都唔知清邊隻好

好撚慘

上榜了

好多豬SOSAD

巴打有唔開心要講

全3星

刷4-2想要周泰 係咁出4星馬超

有冇團收人

機率有高過咩 單抽同11連都係低
只係11連乜都唔中揼心啲

開ser頭幾日真係高
更新之後降左勁撚多

低到逼人棄驚

8000蚊....

800蚊都要諗諗 隻GAME咁撚悶

專武啲效果係咪另外2隻將都會受惠?

想請教下
依家我得隊爆技5星力技敏各一
推到修羅2-6唔夠力推落去
想谷一隻上6星
點谷最快??

用一星升技升到你地賣身呀

而家玩撚到4,5隻封頂, 錢又儲到2百幾萬, 每日淨係等7-9

依倍巴慘過我好多

其實我之前唯一10抽都係咁上下
係多你2隻金底3星

係，谷就刷前面d關

我覺得佢d銀永遠唔會夠用

得返幾丁友

無人講更新？

正野喎 聚師兄可以歸位喇

【04.26/27 Server Maintenance】

This week's ⛔Server Maintenance⛔ will commence from 18:00 to 22:00 UTC+0 on 04.26 (Wed.)

➡Check your local time here:
➡ Details:
- New Mode, “Ladder to Glory” Added
- Consecutive Battle Added
- Legendary Weapon Skill Option Change System Added
- Daily Trials: Daily Counts Increased to 3
- Daily Trials: New Difficulty Level Added
- New Package Items at Shop
- Miscellaneous Bug/Error Fixes

➡ Notes:Access to the game will not be available during the maintenance.
➡ Maintenance Compensation: ★4-6 Edict x1

The detailed patch note will be posted in the very near future .

#DWU_maintenance

有冇話加幾多關

新手求指教
如果降低畫質會否省電啲？
謝謝

Legendary Weapon Skill Option Change System Added

會無咁熱

我覺得有

好似無話加主線關卡wo 會加新模式同日常任務次數同難度，個個連續戰鬥我估可能係刪左skip介面 比你狂刷關

溫溫下書一抽

但我已經60lv 無曬肥

好唔好課788

仆街專心唔到

即係話如果我想將5星周泰升上6星，應唔應該食左啲金底而我又無重覆嘅5星將？

中左呢隻仲駛乜讀書

中左200蚊又唔係中左200億

挑機

點解一開始價好唔賣左佢？

終於有連刷

【4/27(四) 維護公告 】
各位主公晚上好！ 我是 #雙兒 😐
這禮拜四凌晨將會進行伺服器維護！
除了大家期待已久的連續出戰功能以外，還有開放一些新模式哦！相信可以讓已經滿等的主公們又添加不少新的樂趣😁

🚨維護通知🚨
維護時間：4/27(四) 02:00 ~ 06:00
*⃣安卓&iOS將同時進行更新
*⃣可否連線：維護期間內無法連線遊戲
*⃣維護補償：4-6★武將招募令 1張
*⃣更新內容：
- 新模式 「通關斬將」
- 新增 「連續出戰」功能
- 新增「專武重鑄」系統
- 日常關卡次數增加至3次
- 日常關卡新增 「無雙」難度
- 商店新增禮包商品
- 部分系統改善與Bug修正

《真三國無雙・斬》營運團隊 感謝您的支持！
#真三國無雙斬
Nexon Taiwan

正 只係delay 1日

出多個難度 屌你hea撚到
較高啲血攻防 出多啲兵仔 成就改難啲 就得

終於有d新野

屌我都係

公會禮包中嘅

唔係連左gamil 放200 都好。。。。食餐好嘅

出新難度 正

🚬

想練下黃忠同602

盲左呀

無名將 盲乜鬼 窮撚玩法

我覺得佢出技慢 衝關一般

Ching識練 練猛張飛

想問下238個成長基金
40LV先黎買既話會唔會俾返之前既元寶你?

Sure

關二哥係勁既

60LV先買既話咪即係直接33000元寶?

根本無野好練 隻張飛未滿技呀 , 有6千玉未抽
想等埋出隻 銀黃忠先抽D玉

11次10連抽

未又係肥料

淨係日任出 主線應該無

110隻三星

有保底11隻 4星肥

手已停

隻人練到42lv
衝上60再決定課唔課成長包

日常關卡多左一次，究竟每次既獎勵會唔會少左呢

啱啱抽多左把番嚟 有冇意見邊把好D?

見到得一粒金飛出黎果下真係想棄驚

一早日常就要整3次啦

我發覺 唔知我黑仔定點

每次20連or above
頭十抽無論出幾多粒金波
之後果10，20抽 永遠係得一粒金波

利申：課過38+238+788
已經抽過無數次 抽剩2000幾元寶

慢慢玩啦 我曹操都六星 冇想像中好用喎

連續對戰唔set limit真係可以幾分鐘用哂包無雙最好唔好又要人打連擊就好tw捉升難道咪啫係會打到五星英？

加左 Treevvyy

日任出 唔係主劇情

屌，嬲

留番啲包掃蕩

維護嚟啫，唔係更新，算正路啦

60lv左好快儲到肥
我一大埋四星肥係到唔知做乜
抽到名將唔練技可以直上6星

唔練技上六星都係得個睇字落唔到場

我30lv 徐庶可入團嗎, id:kimok

仲刷咩，等27啦

我覺得佢連續純粹係冇動畫 都係要由頭run落尾

我會揀第一個 因為pvp都有用

連續出戰 係乜功能

如果係掃蕩個種 呢隻game就玩完啦

都好呀,唔洗我1分鐘禁佢一次

之前有睇過有金周泰跌 好似係
有冇一關會有金馬超跌？

PVP唔計專武技

張飛vs呂布
1齊中左無敵bug互砍左幾十秒

想問點改名？
刷首刷改咗個好柒ge名

加難關卡又唔開新關卡 又冇七星
即係純粹叫大家繼續刷裝堆戰力

無得改

冇

Ac 仲有隻602

賣唔賣到$$
係新手帳來

好後悔9黎

200 蚊收

有性趣就tg: iwannadelgame

終於有第一把金武

5）支援自動封ac功能
6）不支援新會員唔識貼link功能

于禁d招咁靚既 可惜衰個樣

夏候淳定馬超升做六星好

ok

near巴 想問下你郭嘉點樣搵肥升技

官方FB d留言真係好嘔心

3000港元連原五都抽唔返黎 然後一堆人係到安慰用升就好容易有既時候

就知三國呢個老本題材 點差都有人接受

郭嘉會跌的

其實冇需要 因為問題根本係唔夠包

200
跌得咁快

係跌得好快

邊到?

仲抽乜鬼，收帳好過，平靚正

原來唔止台豬白痴,仲有傻B港人

屌那星
係武道場孫策一出惡魔風腳
秒左對面3隻

屌 我有時真係懷疑果啲係打手黎
正常有玩既都屌晒鬼

仲有無人要

巴打無覆我tg

有興趣買
Tg. loklok59

傻你老母b咩大陸仔

Tg ed

3000蚊對手遊黎講已經係好撚多 都有人接受到

有朝一日就算開至7星,8星 但仍然咁難抽時就會知代理好好搵 自己弱撚智

賣la

你係咪名將果個?
價岩好賣
602爆技都唔值錢
係隻名將值

唔撚明咪算囉btw如果你係馬灣人先好叫我大陸仔,如果唔係你可以收收皮

名將呢？屌你老母

長掛6星孫策
招長玩好友
ID:NeymarJJJ

講大陸話都可以咁撚惡

你唔撚好打埋殘體？大陸仔

你送唔送旗仔架

放左未?
tg stnahc

咪傻，快啲賣，
隻game見哂底，
之前有巴打6星滿黃忠放幾日，
最後都係4舊水，
再過多一個星期放唔放到一半都成問題

strong hold

我覺得有潛力

我係唔係應該抽裝先

點呀#64601 oldseafood

有性趣咪睇囉 串柒柒咁想點啫

利伸未用過

769先2粒

試下打到400同埋呂布就停,我琴日兩次49x都有3粒

唔通原本個isp email佢未support到都同你講咩

好似隨機出

根本random

27號都出掃蕩，宜家先出呢個俾人，仲要有機會封ac，都唔知咩居心

我唔覺得個掃蕩係一鍵清體個種

佢fb回應講好咗啦，仲有得點唔係

lihk5
招人長貢獻長玩 日日開4箱

冇睇fb

有得賣就好賣啦,

未玩到頂已經冇興趣玩
從未玩個隻game咁難儲元寶

*⃣維護補償：4-6★武將招募令 1張

- 日常關卡次數增加至3次
- 日常關卡新增 「無雙」難度

同埋一堆自動

仲話研究緊協力系統

算啦今次冇新關卡都忍你 下次更新好比關卡啦下

重置埋個7日得唔得 孤鳩寒到

玩其他game 都唔試過玩一個星期先十抽 到

我個account links gmail既，係咪同無得賣一樣

有冇玩過pad

空GMAIL都仲有機既
聽過一個巴打佢GMAIL係學校EMAIL黎

pad冇十抽唔會bottleneck得咁辛苦

睇唔到 介唔介意重登再申

睇左陣fb 班智障不分台灣香港
連名將係原五都未知
有人屌隻驚洗左幾千連隻原五星都冇
佢地班柒頭就笑鳩人 話自己冇課都幾隻五星
我真係吐血

我個email都幾常用

大家都係儲十抽？
我依家一夠三百就抽

Pad 日日送石 又唔見呢個game 日日送元寶

但係隻game 根本唔會卡 係打到冇嘢打

其他game做日常任都有元寶
呢個game好似要乞佢咁

今次維護，未到更新喎

放左未?? 我有興趣買
另外有冇課過38/238??

Telegram me

應該係洗專武招技

銀黃忠升唔升6星好

應該係果類啦 有錢萬能

重鑄 4換1?

畀個仆街台仔呃撚左個孫策account

佢電話0982611164 line 同facebook 都search 到佢

RIP
點呃法

正路唔係比錢先 ?

換account 畀完佢冇撚左影 之後係gmail 度搵到佢電話

我重置完個gmail 但畀佢食撚左3隻6星

岩岩巴哈見到你開POST

叫緊客服搞

咁撚仆街

facebook 搵到佢 封埋我 屌佢老母

就係呢樣野on9 重覆入彈左出去 都可以入返

原本儲緊
岩岩見到你講即刻抽左4抽
3星*4

想問有無團收人

升

比啲掙扎

好後悔賣左隻銀黃忠

依家水升夏候，木就唔使講，差隻銀，陳官，貂嬋定周泰

利申：全部關三星哂

係幾勁

擺撚明厄

抽黎抽去都抽唔到，已經唔駛話金架啦

海外交易咁危險

四星銀黃忠有無用

有好多

一隻都無呀 得4隻銅廢老

銀張飛同銀諸葛亮呢

爆技=成功感

啲6星銅裝食唔食咗佢好
想食哂又怕佢好快開7星

金馬超同銀黃忠你哋點排？兩隻都6星爆技
諗緊最勁嘅裝比邊個好
就來甩裝甩到燒哂元寶

ma chiu

好在我未拆馬超啲嘢比黃忠
Btw點解

一次十抽都未抽過
全部單抽 一夠三百就抽

銀黃忠 水 升得過?

點打到咁多

銀係火

加攻速做隊長 1開波轉王元姬/黃忠清第1波車 黃金車1出轉1lv 3星董卓 迫住嫁車打到完場

有無人收

$10

11蚊

隻豬腳亮最後放左幾錢

招大量長玩嘅巴打入朋友團
Search:恭喜發財利是拿來
朋友話「𢭃」字出唔到 求人

咁樣仲玩唔玩落去好

好難玩落去

屌你老母 四星肥都唔肯俾多隻我

其實有冇人仲係刷緊首抽開唔到波

仲開波？

抽多左隻4星金底602

恭喜發財利是拿來

有冇戰友入嚟

唔係明唔明既問題，而係傻B呢個terms係蝗語呀

終於抽到啦 屌那星

5星卷中左 [

28日登入5*卷
而家有602 劉皇叔 馬超 周子瑜同佢

你就好啦

我出5星張郃

玩左咁耐終於有回報

嘩屌..

點解我中嘅係曹操
無肥料

我都中左關..係平阿 唉

我中左關..係楚耀呀

有真五都怨
有無理過我地感受

我中左關..係菊英呀

Near 你第幾隻名將

分身唔計 = 0

統計顯示
連續6抽 3*

下隻6星邊隻好

仆街頭先po錯po

免費果抽抽中

有無咁好彩

但啲武將全部都係垃圾

點解5星唔比金底我

咁係好定唔好
唔係金

4隻蔡文Great

主力爭張遼專武鷲嘴雙鉞

我岩岩都合左 同你一樣

分身抽到好過正身啦

起麻可以重課238

打左二日一把都無

夏候淵係咪廢既？

點會
今日total 出5把
我仲拎左去比6星食tim

免費抽中五星諸葛亮!

銅底

中關平嬲過頭又20抽 結果一堆肥去升6星

關平係咪廢ga，我依家綠色升緊佢

有無人答下我
升唔升夏候淵好

新手一問，兩個金都仲要合？
純粹為上6星？

我覺得銅就算喇。。。銀都話可以升下

金用住先，用其他合6星，出咗6星緊先換

佢銅銀都唔值得升 你6星唯有搵返金邊餵啦..

早妃呢排有無見過貓奴

見人見智 我覺得五星金底靚屬可以一用，唔靚既咪搏下六星

講到尾，運氣
sorry for 199999

尋日有人話佢要番學 所以冇上黎
今日可能都番學

thanks
仲以為因為升六星太難就合成升星添

呢到有邊隻勁？ 第一次十連

我。。。講唔出口

全肥 勉強可以練徐庶

姐係唔係金邊升黎都無用？
但係我其他得4星

申左lihkg5

新手求救，普通6-3卡關，用親火屬打人地都只係扣10，點解

咁呢到有邊隻練得過？ 司馬pvp好撚廢

5星錯屬陸遜

聽日先抽得5星卷

單抽中左4*金 602

收巴打
申請左就重登同留名plz

想問下 我隻602 差一隻5星升星 而我又抽到一隻劉備5星岩屬 又有一隻4星劉備岩屬 兩隻都無升技 咁應唔應該食左隻5星先 之後慢慢升4星果隻
Sorry for1999

有一隻6星就易完修羅，刷野都方便

JustAlive

係吵條友出實習

呀

COSO

升得過？？

單抽極都冇黃忠

升住隻銅黃忠上6星打400連撃

抽中2次 5星金劉備，做晒肥料

其實用602都做到400連呀

次次300幾連就比人放暗箭

放二技先再放一三四技

7星

好友boss有冇卡牆技巧?

早晨

其實係咪棄左.....

400連好難過

Wowowo167

400連加兩分鐘

呢個我主要係用五星冇裝602刷完400連再換英快速爆關

實習應該冇咩時間玩

期待今晚更新

3-5 修羅點3 星

卡呂布係樓梯下面

用技能型屈盾打兵
無盾就周圍走
首推周瑜1,2 技一野推走D 小兵

成日比仆街弓手射停

有一隻爆技602真係全3星冇難度，
之後再來個武將十連鳩

咁嚴重？
咁我得隻4星曹仁
又升唔升得過
定升銀底4星黃忠？

唔心急打爆機就黃忠，
心急就曹仁

5星垃圾裝都上到大司馬
鬥快秒

請問應該升左邊隻先

好唔好為左佢玩隻李典

劉備

李典正啦
要爆技唔難 十連100%中一隻

想問下街價黃忠幾錢一個帳

尋晚有200蚊金黃忠連金602

點先可以多d錢 成日合野唔夠錢

等多一個禮拜可能一舊水

記得孫權被動都係免傷
如果用呢把個效果應該幾勁
但專武效果好似pvp無效

果個好似係木孔明

孫權用李典專武會發動到效果咩

請問我應該專谷邊一隻升先？而家升得好慢

夏侯惇...

我意思係如果孫權專武係呢個效果

5星金趙雲卡5－6 佢刻屬

每日木牛 打下任加加埋埋一日都係十萬

係咁斬

肥董戰力要五千左右
入場轉手動攻擊
打小牛車用王元或者黃忠 愈大力愈好
一隻天生技加攻速既做隊長
大牛車一出即刻轉肥董打
打完轉返王元
全程禁實攻擊制唔洗放

巴哈有教學影片
我最高都係五萬

呢頭講完就中左隻

總有幾隻係你左近

大牛卡到？
佢會推我向前

唔爆一技？

我有隻4星金周瑜同4隻3星肥料 係唔係升咗佢等刻屬關易打啲

LIHKG6有一位

第一次合裝就
不過武器就合左幾把都銅

唔該巴打！

原來送果D 3-6星卷係會中名將
中左金底呂布!!!

人地

剛剛申請左

係喎miss左
肥董要開一技打大牛

點解我3星金肥董 5千4左右都好快打死架大牛車

講漏左 3星3LV金肥董

陸遜升唔升得過

咁就唔太知 我係1lv 三星

Level 4 軍團Bullshot 有8個位 常上線 每日貢獻就ok 歡迎巴打加入

咩名

有冇巴打用銀屏？可唔可以分享下
諗緊銀許諸定金銀屏好

其實幾點更

八點

除左普攻慢少少我諗我唔到有咩缺點

惇哥pvp勁到痴 係啲技cd比較長

我而家卡修羅2-2
我買左238而家41lv 有無咩刷下

單眼佬中出呂布

每日夜晚?

pvp 我用李典係外圍偷雞，都殺唔少

係呀

thx巴打

識貨呀巴打
招3技大範圍又快手又夠力
小弟垃圾裝未上6星都秒好多人

可唔可以suggest 下升邊隻上5星好啲？

廢老

淨係得黃忠可以拎出黎睇下

點樣迫住嫁車?

迫唔到 架車點都會郁 你亦唔需要貼寶架車打 禁實攻擊就得 一離開左個攻擊範圍 佢會自己行前

五星滿技已經可以秒人
不過自己都好脆

係嫁車前面普攻 頂住嫁車唔好比佢行咁快

想問
4星吳火孫權
4星魏水徐晃
3星他火董卓
值唔值得升？

利申 玩左兩日

玩徐晃算啦，易刷技，大力

鳩刷徐晃關先

咁唯有升黃忠先啦

300單抽
開服到依家第一隻5星

專武效果係成隊都有

Btw LIHKG6有一個位 申左留名

我有個fd開game第二日免費抽一抽就中5星蜀木趙雲

真係好講運
Btw本身都諗谷隻4星陸遜上去
好在未夠肥食 省返唔少工夫

新POST

原4唔難出 刷多幾個分身點都有1隻